覺唔覺福岡屋台食關公煮好撚on9，1000yen得五舊

1000 yen食狗肉好過

1000yen粗粗地喺日本買到3包香煙吃